有冇人係落雨或者陰天嘅日子 心情會不自覺地變差

覺得呢個世界好絕望咁
好厭世
屌其實我係咪痴痴地線

我覺得一切都係潛意識問題，落雨同陰天比人既感覺係sad同悲傷，令到人會諗到自己一啲不愉快的經歷。
巴打係咪失戀？

番工焗住對人 番到屋企鎖埋房門熄埋電話network

我反而鍾意落雨
一落雨個心就比較靜

係

一落雨成身唔自在

無論是晴天陰天雨天

秋天落雨尤其傷感

係咪好似季節性情緒失調咁樣？
可能照多啲太陽就無事

出太陽就心情好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我直頭sad到想係路邊喊

誇張

諗到唔開心嘅野自然會咁架啦